譚仔入面邊個最仆街？

話說早排同朋友食譚仔

我叫左個豆卜+雞肉 5小辣

食食下個時，有個呀姐行埋嚟大大聲問：邊個係仆街？
我同朋友打左個突 乜依家啲呀姐咁惡既？食碗麵啫

之後佢指住我：係你啦仆街！
原來張單寫住「卜雞」

haha

唔好笑
0/10

鴻福郎：＠％＆＄％︿＠＃％︿！＄％＆︿％＄＃＄＆＠％＆

Thx

笑Ed

陳國邦

1/10 嘰左一聲

清 譚仔食開咩餸

笑左🤣

唔係生架差d架啦

笑埋右

仲以為係李斯

幾好笑

下次你都試下

譚仔呀姐:你個朋友係唔係畜牲走狗 (竹笙走韮菜)

ok wo

扑雞

阿倫

驚

卜雞都算
卜雞(走九)先大鑊

無是咁的

竹笙走9

仲有
大土
腩5小

大土會點？

好笑

笑左幾耐？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

紅館封左

陳庭佳陳庭佳

創意台開po真係唔簡單

豆卜雞 = 鬥仆街

題外話譚仔張單 雞好似係寫鳥

啲呀姐唔係噤機架咩？

係咩？ 早排仲係卜雞

好低質
負皮

係
我多數食雞肉貢丸，張單係打 鳥貢

吊你
心諗邊個咁串
原來係你呢你個卜雞

是咪間間唔同

未黎仆街米線既時候你食緊乜？

你就卜雞

撳機都係寫鳥

長篇大論
仲要唔好笑

答案係 陳國邦！！

上次坐飛機 共你太歡喜

你啲po dele 晒未

又block一件PR

大卜雞 大卜雞

讓返個熱門位出嚟啦

咁都Pr
真係傻傻地

lm睇李斯

關咩事
咁你po完撚未

我都冇dele po

呢個好笑

咩嚟

-10/10

笑左
今晚試下咁落單先

最好笑

個標題我聽到龍咁威把聲

巴打都係開翻啲post 撚 post 算啦

佢去左邊

個post唔關抗爭事就係PR

拉

新會然

大麻辣雞翼(大麻)

好笑［7/10］

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為譚仔有個大仆街啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唸起秋田先生個靚女老婆講仆街

成個熱門比晒時事台

樓主作野

一啲都唔好笑，拉